我代表全連登仔同高登牙joe道歉

sorry , 一時糊塗，而家迷途知返，俾個機會啦

都係高登好

牙joe👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻
連仔🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

一人留一句想俾牙joe 既說話

我愛高登，高登是我家

你都係想要負評姐

始終都係牙祖好

☺️

阿joe一定會原諒番大家，回家啦

joe 出哂樣，俾人改圖都唔嬲
又用手寫板覆，盡顯誠意

牙祖可否不要老

奶

連仔係乜樣都唔知

剩係識偶然蒲下頭刷存在感，跟住又一班人吹奏佢
有問題又唔搞

剩係識坐係到收錢

講真個句反牙祖既都係on9

連狗要出返糧俾我地波台手足

所以我而家停止出j post 了，唔想益連仔

講咁耐其實起程未

你老豆叫佢幫佢含 就得

又擺牙joe上枱

ching ho ball

十卜清，佢唔出返三萬一個月，我地波台手足都唔好上黎

sorry

好想牙joe幫手教訓下連登馬post

牙joe

如果上天淨係比我揀牙joe或者雲加，我會揀牙Joe

Show Blocked User - 沙洛文．卡勞

Joe囝

爹親娘親都不及牙Joe親

Joe 係果面既你生活得開唔開心？

支持

望一望 原來係波台

你好醒

波台狗唔敢離開波台出膠post架 你睇蓋世寶 就知啦 條屍掛左o係飲食台有人經過就鞭下

我這樣討論 joe 完美如此

牙joe 我知錯啦

唔好講話你地小氣
出下膠post成班傻鳩起撚鋼
唔講得笑上黎做乜春
返被竇打飛機啦柒頭
屌你老母

G持牙祖

我要求樓主向三萬反迷黨手足道歉

sorry joe

你條仆街joe幾時肯解我bam? 電郵又唔敢覆你個死無膽人妖屌你全家祝你陷家富貴

邊撚個牙你，牙joe貴人事忙好得閒覆你衣啲人牙

joe